{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32067",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "리플렉트커피로스터스"
    },
    "text": "リフレクトコーヒーロースターズ\n住所:ソウル特別市瑞草区瑞草洞1344-13瑞草トラパレス\n基本説明:ユニークなコーヒーを提供するコーヒー専門店で、店舗で直接ローストする。 手作りヘーゼルナッツソースのアンニョンヘーゼルとパナマ芸者など高級な品種のブルーイングコーヒーがシグネチャードリンク。 オーガニック小麦粉とフランスバターで作った多様な種類のスコーンとルバンクッキーなどデザートメニューも備えている。\n\nメニュー:アンニョンヘーゼル、アインシュペナー、アフォガート、コールドブルーラテ(各5千ウォン)、ブルーイングコーヒー(5千5百ウォン)、エスプレッソ、アメリカーノ、ロングブラック(各4千ウォン)、スコーン(3千5百ウォン)、トリプルベリークランブル(4千8百ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:可能(1時間無料、以後30分当たり1千ウォン)\nアクセス:良才駅1番出口から250メートル直進し、右側の路地に進入し700メートル直進。\n営業時間:08:00~18:30\n特徴 : 駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "このコーヒー専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "リフレクトコーヒーロースターズ"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市瑞草区瑞草洞1344-13瑞草トラパレス"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店ではどのようなコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "ユニークなコーヒーを提供し、店舗で直接ローストされたコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店のシグネチャードリンクは何ですか？",
            "answer": "アンニョンヘーゼルとパナマ芸者など高級な品種のブルーイングコーヒーがシグネチャードリンクです。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店のデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "オーガニック小麦粉とフランスバターで作った多様な種類のスコーンとルバンクッキーなどのデザートメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店では駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。1時間無料で、以後30分ごとに1千ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店へのアクセス方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "良才駅1番出口から250メートル直進し、右側の路地に進入し700メートル直進すると到着します。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から18:30までです。"
        },
        {
            "question": "このコーヒー専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "駐車可能で、ユニークなコーヒーや手作りのデザートメニューが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 418
    }
}